【民主社會】論多數人暴政問題

其實民主國家，的確都係有所謂多數人暴政
多數人暴政最經典例子就係種族歧視和宗教歧視
但美國和歐洲算係好成熟的民主國家
民主都可以保障到少數族裔的利益[
也沒有宗教歧視

去到中東，在民主+神權政治下，真係亂都九彩

不過，專制就點都比民主差，係差一萬倍
因為專制係少數人暴政，仲恐佈過多數人暴政萬倍

話民主唔好專制好的，
等同見到有錢人健康差，
吹奏做窮人好，
一樣咁低能白痴。